換電話 v20定 mate9好?

自己HTC One(3年) => HTC butterfly3日水(1年)
主要都係返工放工上網睇小說咁 少打機
而家唔想再捱垃圾HTC倒水電
又咁岩完約想上台/續約換機(用緊sun mobile)
睇岩左呢兩部機
見好多人都屌lg v10 g4燒底板
唔知v20會唔會都有咁既情況?
mate9就偏貴 d人話大陸機唔值

定係巴打有其他推介?

唔想倒水電就唔好買lg

mate9 好 lg送俾我都唔會要 就係之前部v10令到我轉會

Mate 9 一票

正皮 =mate9

燒底板係S808問題

咁多隱性支那機打手

買LG都唔買老解支那機啦

支那機講明有後門都有香港人支持

v20真係咁差
利申:v20水貨用家

燒底板有陰影

燒底版
vs
Big brother is watching you

mate9 6+128

一部唔知會唔會燒，另一部就一定watching you

咖哩味嘅屎同屎味咖哩二選一

多謝咁多位巴打意見
睇左好多資料都覺得mate9似乎略勝一籌，
就算big brother watching you ，自己又唔係咩天地會成員，有咩好怕?
岩岩去垃圾sun mobile睇過佢地冇賣mate9,
想問下巴打邊間公司有得上台換呢部機?

咁v20冇事?
有冇多d用家可以分享下
其實心入面都有少少抗拒支爆機

之前用v10 又係燒底燒 換左冇事 點知跌左落水都係壞左 換左v20 暫時感覺良好 個指紋快左 d電都算襟用 一日換一次電only(成日撳) 影相快左靚左 同埋要有得換電基本上係冇得揀

LG 不了 大陸機

百佬X B2 1499

如果真係咁既咁mate9不了
多謝巴打意見，而家唯有用個尿袋吊住部htc命先

岩啊，有個女同事用iPhone down電筒apps開電筒

直接V20啦 冇咩好諗

mate 9

咁好多人都對LG有偏見啦

你個電話去到人地手上
人地未必剩係政治監控你
人地更可能拎你電話號碼去賣俾陳警官

mate9 順就順在強制關閉程式後台運行，所以whatsapp會delay mail個D都會。但有人解決到有人整黎整去都唔得。

用緊v20 基本上冇咩問題 我可以用到一日先差電

如果的係你既就等多幾日出Nokia

你而家換機一定最尷尬,捱到就捱耐D到3,4月,到時唔岩新款買舊又平D

我都驚會燒
但之前用過v10又無事
我好少打機部機好少熱唔知關唔關事
而家用緊v20
覺得ok
唔打機我用到一日
係whatsapp 多.同聽歌(唔睇片)

撐到三月中先換，唔知到時會劈價劈成點呢

大專生用，moderate use 唔打機，睇YouTube ，上網，OGyoutube 聽歌
基本上日差，剩30-40%到，有時10%以下
如果剩上網，可能剩更多
如果用8核A53個群中國機比，係倒倒地女，但唔覺特別唔耐用

V20有朋友前日公司Annual抽中, 全新行貨3800蚊放你要唔要

你食屎啦

LG垃圾貨
v20唔係爆炸咩？

LG垃圾機

sales 口吻

尤其最尾2句唔係事實

mate9 pro點睇

V20已壞mon
冇跌過

CS冇誠意自係問題

垃圾，mate9起碼個價對得住質素

mate9 pro 垃圾
btw htc u ultra啦

htc，不了

唔係基數問題，我夠用過LG機未燒過底板，但係g4 v10係絕大部份人都會燒底板，LG已經承認係設計有問題先會咁。

LG手機真係狗也不屌 埋單起碼一萬

用得LG肯定係有錢人

2篤都係屎

明明係設計問題

mate, 9好定mate9 pro好

mate 9 pro 好似正好多

燒底版vs 大陸機
比我會買牙石 zoom , 樓主唔打機 625 u +4gb ram 夠哂，仲要5000mah 電 5.5"mon 夠哂上網睇片，鏡頭又靚仔

兩邊都係屎
但不會選大陸機

自己用緊v20四個月，正常冇問題

[img]

圖片網址[/img]

用緊Mate 9覆你，有4000電， Moderate Use可以撐到一日半有多

不過問心佢個UI大陸味真係好重，完全同原生Android唔同

同埋學其他巴打話齋，大陸機分分鐘有後台

希望可以比到啲資訊你

mate 9 pro 好係邊？ mate9抵玩好多

都唔係分分鐘
係一定有吧
仲要華為
不過都有人覺得無咩所謂
但d ui係唔係好醜？我見上圖個icon好似好濛

要v20不如要htc u ultra好過

反而 Notification Bar嘅 Icon唔太差，係佢原生個啲 Icon風格差，一眼就知係大陸機，我一買完本身都想試下，但用左唔夠一日，真係頂唔住，即刻裝返 Nova Launcher 所以比唔到 Icon你參考， Sorry，但有興趣嘅可以上 YouTube望下啲介面同 Icon係點

華為話哂都叫中國最大嘅廠之一，盡返啲國企責任真係唔出奇，真係好視乎大家點睇，我買之前都有就呢點掙扎過，最後呃自己，唔通 Apple Samsung就冇？就買左

用緊v20 so far幾好
兩個mon幾方便 鏡頭影相廣角真心有用
同埋ips mon用過番唔到轉頭 我對上一部係g pro2 個mon都係正
早排去睇htc啲display原來個mon真係差咁遠 LG清好撚多

V20

lg有得換電
雙mon
獨立sd card
聽歌一流
個人覺得lg ui好用過huawei

係相機拍片差過mate 9
唔咁計較其實冇咩問題

難怪有價有市

我只能講一句
LG食撚屎

利申 兩部v10既苦主
輪住燒底板
由佢售後死都唔認出問題
又唔補償就知係點既公司
已blacklist LG

屌咪用大陸野啦

Mate 9 真係會有驚喜

點都唔買支拿機

小弟最後出左mate 9
除左覺得冇想像中咁大電
同相機差d之外（特別係夜晚），
目前都算滿意既

自從我由g pro2轉g3轉v10
一年零三日部v10同我燒底版 真係火都黎埋

用緊v20
每個大牌子都有出過意外
note7都爆炸，咪一樣咁多人用c9pro
v20粒電我又唔覺倒水，又有得換電
大陸野乜鳩都抄，比我都唔敢拎出黎
有錢就上google部PIXEL啦

1+3t

有大廠唔用用大陸機

天滅中共

g pro2真心好J
不過G4 V10果水底版真係柒 但我覺得唔完全關LG事

lg 燒底板
身邊識四個人一樣有買v10，全部都燒
屌你老母lg，永不錄用

買左p10plus幾好用，mate 9應該差唔多

身邊幾個人用v10都好快玩完
另一個人嘅G5又成日過熱
但大陸機成日彈啲19廣告 仲有好多麻煩大陸軟件

sony喇，起碼電量好，依家xp又平，3k有找。

mate 9 for sure

我部 P9 會 Lag
開相機要等幾秒
唔知係咪 SoC 問題

mate 9相機你都嫌差我估v20影相你會扔爛機都似

真心12月買

12月 買左mate 9 差不多4個月